呢份工想點

識咁多野都係最多$32400
(a) 申請人須－
(i) 持有香港任何一所大學頒授的電腦科學、資訊科技或相關學科的學士學位，或具同等學歷；
(ii) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級[（註1）]或以上成績，或具同等成績；
(iii) 在取得有關學歷後具備至少兩年與資訊科技有關的全職工作經驗，其中一年必須擔任類似職位和負責相若職責；以及
(iv) 具備至少一年使用Java及SQL於網站應用發展工作的實際全職工作經驗。
(b) 申請人須以客為先，能在壓力下工作，並願意應要求在辦公時間之後逾時工作，以及間中候命工作。
(c) 持有以下證書或具同等資格者佔優—
• Oracle Java 證書
• Oracle數據庫11g／12c及MySQL證書
(d) 對使用以下技術／產品具備經驗者佔優 —
• 管理及調校Oracle 10g／11g／12c、MySQL、Microsoft SQL Server 2008／2012／2014、Microsoft SharePoint 2010／2013、Microsoft IIS、Oracle WebLogic 11g／12c、Apache Tomcat、WildFly、Linux (例如Red Hat、Ubuntu、Oracle)、Unix (例如Solaris、HP-UX)、Drupal
• 使用Hibernate、Struts 及Spring、JSP、PL/SQL、HTML4/5、JavaScript 、Flash／ActionScript、Ajax、jQuery、XML、ASP、、C#.NET、VBScript、Perl、PHP、LotusScript、XPages、Acrobat PDF Form、Google Maps API、Delphi 、Pro*C、Unix／Linux shell script、Microsoft Access等框架編製Java程式
• 使用Photoshop、Adobe Flash、Eclipse、UML、BPM

如果唔係點叫IT 狗

啫係關於電嘅都識晒咁濟㗎喇喎

睇落好多 其實大部分都係讀IT必修既野黎

IT 工不嬲都係將所有
聽過嘅programming language
同software名寫晒落去個招聘廣告上
見慣晒

其實係請緊八爪魚